齋藤飛鳥白石麻衣生田絵梨花西野七瀬應該點排？

白＞齋＞生＞西

鳥七白花

小學雞先排

咩黎，有冇多d介紹？

我全部都要

Tier1算唔算排左

正解

睇下我名

是撚但啦 咪又係雞

中田花奈

中田花奈＞all

小原櫻子

不了

齋最後 呢件柒嘅

要橋本ok?

鬥大就係

白七鳥生

和議

讓返個id比我啦

你邊位咩叫「讓返俾你」

一期 白麻 橋本 高山 沙友理

ching 識波

七鳥花白

早期嘅白麻真係驚為天人
而家

Btw老橋世一